點解財經台好似個個都贏錢冇輸過錢咁

見個個都講贏大錢
冇人講輸
好多股神

因為有大Dodo

個市升到咁都輸?
不如跳樓死左佢

港股又升 美股又升
點輸

呢排個市算好易玩

點解會輸

因為熊軍去晒ifc bye bye 左

牛市點輸

輸錢嗰啲去晒IFC

換美金/咁美金出黎個堆咪豬到仆直, 但佢地唔會行出黎同你講我把握唔到今次既升市

買股會有機會輸咩